其實做youtuber d收入係點計？

幾多view 先會有一蚊 好奇左好耐

你當1000 1usd啦

咁香港d youtuber咪好慘
人地台灣係講緊段段片百幾萬view

但香港做youtuber相比好多工算係幾好做

副業黎

d 讀唔成書既死mk 仔做m 記得$38 一粒鐘，咪相對算多囉

屌原來淨係講d sponsor咗嘅片，無嘢了

要唔要報兑？